我發現我無咗你真係唔得

因為一啲小事冷戰左
啱啱出去散下心發現去到邊都有你既畫面
好辛苦 你幾時先肯搵番我

點解你唔主動搵返佢？

有冇氹下人？女仔係要氹架

佢話想等佢搵番我 唔想次次都係我搵番佢 佢話唔會珍惜

樓主係男定女？

男

X2

有時比你搵番都好過我想搵都唔得

好正呀你個名 我鍾意點